GSM 如果唔洗破產會唔會係10倍股

silicon 礦股 $2 都唔洗

冇錢賺